不規則分享 | 化妝品 + 護膚 15

見到咁耐都未有人開post所以我先幫手開

煩到想死
塊面一邊乾到甩皮
一邊爆痘爆到開哂花

請問大家
我仲有咩產品可以用

lm

新post lm

LM

各位有沒胭脂掃,碎粉掃推介

洗面試下用cetaphil
一開頭會唔慣冇泡
但冇泡真係唔會咁易洗走啲天然油脂
之前爛面食抗生素 醫生都係比cetaphil我洗
好過自己亂用其他嘢用到又敏感又甩皮

ecotools
可以係iherb訂

請問各位有冇適合畀乾肌用嘅碎粉同埋base同眼影推薦？
依家base用緊innisfree base
碎份就用canmake
但化完出黎會太白
眼影就因為唔識化 一直都無買 但想試下

係咪可以一齊夾sephora
可唔可以加埋我呀
Tg: yeungyeungbb

絲打，我地又見面

各位絲打你地知唔知有邊間cosmetics 既make up service 係最好？
遲下有個event 要出，想揾d專業d既artist 幫手
我自己得半桶水
Budget $800
想要d有得全數換返產品 因為我見muf冇得換返產品

前晚第一次用左retinol既面霜，之後呢兩日都有加強保濕，搽滋潤既面霜，但今朝上妝塊面乾到全面都甩皮，完全上唔到粉，同埋用卸妝水時塊面紅哂仲有d刺痛（平時從來唔會敏感），咁樣正常嗎？

諗咗陣係邊個嚟
好有緣呀我地

用化妝水
全部skin care 走油

到底幾時開始有折
見到有人話13號開始
但官網又話20既

Lm

我都唔知呀
見上一個post有絲打話
黎緊4月13-16有15% off - rouge first access
所以想一齊夾

同埋如果我本身唔係vib
我今次買夠350usd有冇得即使有85折

想問礦物粉點上妝
有d想買everyday minerals 試下
係咪用圓頭掃打圈上?
上完洗唔洗定妝

我都想知呀，因為本身都想買160蚊野
所以想睇下有冇人一齊夾

少量多次咁打圈上
上完要用返碎粉定妝

呢排塊面唔知轉季定本身皮膚太乾
開始起粒粒同好痕 又有小小甩皮
本身係混乾肌
近排見到有人推origins可以紓緩過敏泛紅 唔知有無用
或者有無其他好介紹 敏感真係好煩

Muji,fancl

你地覺得買邊隻Foundation會啱我呢啲油性皮膚用nars同mac嗰d得唔得😭買咗ysl cushion勁唔好用$$$$$

下次去望下先
我每次都會磨沙，用innisfree果支，感覺係潤咗但啲死皮仲響度
潤唇膏就長期都搽，一樣照甩皮

邊間好唔知
但我之前好奇join咗shu $380修眉+眼妝服務
叫佢幫我化日常淡妝，但化到好濃 又麻麻地，不過我果陣廢事出聲啦 因為ba啲樣好西

唔lup

shu啲ba真係好西 所以喎會幫襯

Covermark草本粉底同CT magic foundation 邊個正啲

有無人用過EL water fresh foundation
皮膚偏乾想搵持久粉底

用過Dior undercover 太乾
但其實覺得fit me仲好用過Dior

唔知邊間最好
淨係試過朗豪坊bobbi brown
正正常常咁囉 會教返你點化襯你五官面形
我果陣要求係化日常妝嘅，覺得滿意
啲ba都幾nice

上個post嘅防曬
我自己用開curel 已經用左四支
一上面會油 但後來自己少量多次咁上
同埋上完之後我先會去換衫
到再上粉果時就唔油
同埋blush brush 我用innisfree contour mini覺得幾好 同埋佢啲毛好軟 枝眼影掃都好好用
利申:乾肌

買粉餅啦，上妝快靚正
日版sofina

有冇絲打知Sugao cc cream邊度有得賣
萬秀雷x 停左代理

有無人用地漿水

本身香港正價買幾錢倒？

朱智賢黎留名

見上個post好多人講胭脂
就快到夏天 想搵桃色胭脂
原來諗緊nars sex appeal
仲有無其他桃色推介

SEPHORA #91 Powder Brush
SIGMA F10 Blush Brush
Catie推薦，又真係幾好用

想問個on9問題 暗瘡結咗焦係咪最好唔好搞佢 好想r甩粒焦

我會手多r甩佢再搽一層好厚嘅茶樹暗瘡gel

有冇絲用過cover mark or givenchy粉餅 覺得點
想買盒出街補妝用
希望唔好太乾 正常coverage
或者有冇啲更平嘅推介

利申: 混合偏乾

我都想買胭脂
用緊benefit dandelion
日日都用，好自然

千期唔好 好易留印

蒲公英對我嚟講太粉 想搵橙橙地 桃色

唔知有冇wow度，岩岩見到日本sofina有新base仲預售緊，有冇超油g絲打會試

我用緊em個finishing powder
覺得用掃上好飛好易甩

痴線我真係咁（但係唔小心情況下）
留咗凹凸洞 唔好呀

推benefique
返工都係用佢 好貼面又唔乾
但係得日本台灣先有得買
利申 偏乾肌

愛你喲樓主

urban decay覺得乾
大家仲有冇其它牌子推介

身體同面好多暗瘡同印

有無咩野產品係for心口， 背個d位既暗瘡/印？

面既話點處理好？ 突然多左好多

利申 男

Nars deep throat

我就係留言過有discount個個絲打呀
黎緊係有discount, beauty insider同vib都係4月20-23買野有discount, rouge就13-16呢段時間

我個account係美國rouge, 但login左先知原來同Sephora HK 係計唔同account, 所以無得預先買同有85折+free shipping

係rough買野係齊D, 但唔係買value set都無咩問題ge. 其實都好多絲打有興趣買sephora, 你地一齊夾free shipping會比較好

好似幾正 不過睇唔明日文

混合乾肌用media保濕礦物粉底一流！！
雖然個包裝有啲麻煩，
但乾肌用好保濕好貼！

岩先我買左origins橙色果隻cream
個鼻本來甩緊皮
夜晚搽左之後就無甩皮啦
我混油用曬全面都唔會覺得好笠
不過可能你就淨係可以用係甩皮果半邊臉

係咪呢隻 我用緊
就快用哂添 好好用

夜晚就用呢隻

我之前都買左nars嘅胭脂
但係我塊面到都係唔夠long lasting
我日日都用rosy glow
平時補左妝夜晚番到屋企都仲會見到有色
唔知dior其他胭脂系列係咪都係咁long lasting呢
想買下其他色嘅胭脂

yes!!
但cream果隻無貨
我買左gel果隻
我岩岩都係試佢俾我啲sample咋
我本來諗住買埋cream果隻夜晚用
但你呢隻night cream好唔好用呀

話說上海機場免稅店真係好平
果陣我又留意咁多
買左
tom ford lipstick 80 --294人仔
同tom ford lips and boy --200人仔
之後翻到香港睇原來平咁多

冇留意咁多＊

筆直幾多
real techniques 幾十蚊一枝 可以係iherb訂 貴過ecotools少少 胭脂掃同碎粉掃都出名

sigma f10 f30 掃型一樣

make up for ever 圓頭密粉掃好大個好滑但五百幾蚊一枝唔捨得買

失眠打仔細啲

冇追之前d post 唔知各位絲打知唔知邊隻洗面機好用呢 最好一千蚊樓下
見到foreo 出左好多洗面機 又Luna 又mini 咁好想買

未用過洗面機心郁郁想試呀

我係超級超級乾肌呀
night cream果隻推開左都幾油下嫁～
但又唔會生粒粒
如果你真係好乾 又唔介意油（都係訓教前查姐）
我覺得好好用
就快用哂一盒啦～

day cream果隻其實都油嫁～
但我真係好乾 習慣妝前查油啲啲
上埋粉底呀碎粉呀 就咩都吸乾返哂嚕～

如果你唔係真係乾肌 就去試下個texture睇下鍾唔鍾意先～

之前買左隻luna play定唔知plus 可以換電果隻
幾個月就壞左 唔知乜事

咁我應該唔岩啦
我混油呢
我都係諗住買你day cream果隻夜晚用

冇得叉電果d好似話用夠一定次數就冇電嫁啦喎
係咪唔係壞係冇電咋 有冇試過換電

佢都有gel版 你可以trytry cream就唔好啦

我換左電啦
因為一開始係震得好細力
咁我咪換電
換左之後用到幾日 就開始唔係好開到機
每一次都要fing一fing部機先開到
最後係直頭開唔到機
不過用機真係比起用手係少啲黑頭
我係勁多黑頭果啲人黎
但我又唔想再買一部 有陰影

唔係有保養嘅咩

俾幾舊水買d壞機真係好肉赤
聽sales講果部冇得叉電果隻係大陸貨

咁除左foreo 有冇其他好介紹

幾百蚊果啲無架

以前用過要換刷頭果啲
好煩 又要成日買刷頭
同埋成日都會覺得個刷頭好污糟

我就係覺得foreo唔係刷頭好正 好乾淨咁樣 又易清潔！
刷頭個款真心覺得入面儲左好多細菌

但我覺得luna果啲要成千蚊
又唔會用到啲咩按摩功能
好浪費
同埋之次chin chin講過mini同luna果啲嘅清潔力都係一樣

想問下有無絲打咀邊同咀角會生暗粒
唇係正常無發炎 但咀角位同唇毛個d位成日都生粒粒
上網搵左好多人都係唇發炎敏感
而家個咀側邊長期浮粉 好困擾

dr ivan 嘅片話唔好用茶樹gel 搽開放性傷口

btw 等佢自然甩唔好r
埋緊口仲r 開佢有排都未好

上個post話生閉口果位絲打，mask唔洗日日full，你用開咩護膚品？腸胃好唔好？仲有你full咩mask？我之前額頭都好多閉口，係美容完做左2次機（唔記咩名），跟住開始用skii神仙水就好左好多，不過最重要都係早睡，運動，唔好咁大壓力

最近睇ppt啲人討論胭脂掃比人燒著左Wayne Goss嘅air brush
WG啲掃係日本竹寶堂代工嘅 見唔係太貴(比起suqqu & three)買左枝試下 遲啲包膠
另外muji 有枝胭脂掃都係好多人推

我自己用緊ecotools & zoay覺得不過不失
但有時上比較顯色嘅胭脂(e.g. three 05)就覺得好易失手同blend得冇咁靚

我都係乾肌，鼻翼位成日甩皮

我都想試下用依兩盒cream，貴唔貴？

救命啊 呢幾日乾到個鼻甩哂皮
下巴同埋面的邊位係咁出粒粒
有時仲有石頭瘡 點算好
有冇絲打出意見幫下我

碎粉既話我用過lm同skinfood,兩款都唔算好乾加透明，lm個款set眼底好似冇咁顯油脂粒
但好似話會有更好既推薦，同埋講真lm個盒拎出街真係好鬼煩
Base我覺得cdp長管唔錯，呢幾日用緊都幾好，最近去counter試左paul&joe protective base都覺得幾好！好想買 唔太乾同埋防曬高d感覺啱夏天啲咁

想搵粉餅出街補妝，有冇絲打可以俾下推薦
兒家用canmake綿花糖粉餅，上臉既效果靚就靚呀，但有d厚粉都算，重點係好鬼顯眼底d粒粒

上個post有絲打話油性痘痘肌應該用化學防曬
想問下點解既

香港官網有價錢睇
$310一盒 用好耐
我之前淨係可以用avene 其他咩都太乾 但又嫌avene冇其他功能
係呢隻用倒咁耐

粉餅我睇Kathleenlights 話charlotte tilbury 個airbrush flawless finish powder 好用同岩乾肌 好想試下

Laneige隻潤唇膏不錯

見canmake glow fleur cheek 啲色都幾靚

我超超超乾肌
用緊makeupforever hd pressed powder 白色既
好好用 hit哂pan

Canmake好似好快無色？ 我見pw38好快甩

諗緊nars sex appeal定Clinique melon pop 有無絲打可以燒下我

有冇絲打用過Dior枝磨砂潤唇膏
好唔好用

絲打係用碎粉定粉餅？
利伸：前日買完water blend 有試埋碎粉 加埋一齊用效果好自然好靚

香水個d係咪都平

Sor 自膠 原來講緊粉餅
我都一直爭紮緊買碎粉好定粉餅好
BA姐姐話粉餅乾過碎粉 但又方便拎出街補妝

買clinique啦 琴日我都買左盒 今日用左 唔錯

Ginger pop幾正

好似係

我前幾日買咗clinique melon pop
開心使用中

你買咩色

Ginger定melon會蜜桃啲

係咪桃色 long唔long lasting

珊瑚色咁
幾long lasting 我本身用canmake幾個鐘就無色
用咗Clinique 試過8個幾鐘仲有色 （當然冇啱啱上妝個陣咁明顯）

Ginger偏橙啲 好似仲有粒叫peach pop應該蜜桃色掛 去專櫃試上手好顯色
我有粒nude pop 上次再on top加蒲公英 last左成日

男朋友係油田，平時零護膚，呢排用咗Biore一支泵裝洗面泡（綠色蓋），明顯少咗暗瘡，佢自己都覺，乾肌用就太乾

喺iherb買過一支水楊酸spray我用黎噴背脊，真心推薦不過經常無貨

好心動

我買左Pansy
其實本身一心諗住買heather 去左counter又忍唔住手買呢隻

我睇小紅書ginger pop好似好重色咁
好似真係peach pop會似我想要嘅色

Melon呀 琴日睇過

一係你買peach 我覺得色都幾靚

Chanel lip blush大家覺得點 啲色好靚但唔知formula點呢

$190抵屌

唔該絲打

抵過nars好多 去試下先

thanks 其實點分自己係油性定乾性？

唔該曬絲打 遲下去paul & joe試下個base先
話說今日去咗尖沙咀崇光ipsa做skin test 順便想試粉底 個ba姐姐超級好人
然後幫我check咗皮膚情況 仲幫我逐樣護膚品用 之後幫我左右邊面一邊粉霜一邊粉底液咁比我試

所以最後買咗粉底 同碎粉
碎粉好似有絲講過integrate shiseido都好用？
而眼影我前兩日買咗1028六色眼影黎試 不過一打開就碎咗一格 好脆弱

真係好岩乾皮
當碎粉又得 補妝唔會一撻撻

好想買！ 但佢好似無附送粉撲

好用呀
我嘴唇好多死皮
用完佢好好多

買喇
Muji有個五蚊銀大既細粉撲 一包兩個
放入去岩岩好

Hello 絲打，我都係想係美國Sephora買野呀，所以睇下會唔會一齊買

同間

鼻影應該買mac omega好定Kevyn Aucion sculpting powder好 1516緊

依家開始用everyday minerals
揀色真係好痛苦 絲打你咩色

唔該曬絲打

如果mufe pro finish隻粉餅同佢比 邊個好用啲

Cream 中性肌用都覺得笠

買左新果枝toner，用左3日好似無咩特別。
唔覺退左好多紅同消暗粒

試左dior undercover 一個月既用後感
我屬於乾肌 面有深色印
Undercover 遮瑕度高 又唔厚粉
用bb 上妝效果好貼服同誇薄
好深色既印要加番concealer
上埋碎粉好long lasting
不過鼻翼位好乾 嘴角都有小小
要做好保濕

另外去印用c10 好work
我只係茶夜晚 因為都有啲笠
同埋iherb買天然蘆薈gel 厚敷臉都有幫助

唔該絲打！ 遲下去試下色先

有冇絲打用過mufe ultra hd 粉底條?妝效如何？
買左y215
唔知會唔會太白
而且係乾肌
好驚太乾

利申 乾肌
用緊嘅粉底色
GA power fabric 4.5
Nars light 3 gobi/ light 4 deauville
Bare minerals light 02 clearly pearl

應該會太白

冇左張單唔知有冇得換色

我依家都想買新粉底
依家天氣我都乾到甩皮
心思思想買lamer fdt
有冇絲打用過 覺得點

上多少少陰影粉應該都可以嘅

最近天氣轉 對眼係咁甩皮 （眼蓋同黑眼圈位都有 ） 已經查埋玫瑰果油都唔得
請教各位絲打有咩product可以解決呢個情況

用化妝水濕敷

我用緊y235覺得唔夠白

各位絲打想問下
今日試左幾隻粉底 而家心大心細諗唔到買邊隻好
利申 混合性皮膚 t字位會岀小小油
試左shu uemura petal skin, ysl 金蓋同 estee lauder double wear
大家會推介邊隻
唔該晒

粉底液
都算唔乾 唔浮粉 不過可能我揀自然款(?) 所以唔會遮到零毛孔咁
碎粉就未試到唔好 要再用下先
本來想買粉餅 不過好似好乾咁

我想問有咩online shop有tarte賣
我見sephora lookfantastic beautylish都冇

感謝絲打 今晚試下先

想問下絲打們
水油不平衡點算
去ipsa test油份幾乎係零
中性偏乾 呢排個鼻頭都係咁甩皮
搽左melvita既堅果油都唔得

係咪食完野無抺唔乾淨個嘴？

頭先睇到 $440, 但都唔捨得買
掃仲貴過盒粉

你果間facial係有d咩做？針清？唔知其他美容院，只去過一間美容院，由成臉暗瘡同粉刺到2+皮膚還可以，印可以做機同full mask，不過都要時間，好小馬上見效，暗粒應該身體有問題，食中藥介口直接d

咀邊生粒粒除咗發炎,
有機會係腸胃敏感呀

我啱啱買咗碎粉

clinique!!! 我買咗ginger 同pansy
last 得耐, 同埋掃一下已經好顯色

nude pop 缺貨.....

double wear, 出油都唔甩
ysl 會變暗
shu 未用過

你係唔係之前話ysl cushion唔啱用個絲？
我係ysl fans, 但都唔敢用cushion(以前係油，而家算係混油）我中意ysl 枝金色蓋 fusion ink foundation, 配日版sofina控油base, 夏天就剛剛好（我唔需要咁高coverage, 中意ysl夠薄）

打手

Lm
我都係 掛住保濕忽略油份 唔知要點補油

我係超級乾肌 所以會用精華油

無試過shu, 用左兩枝金蓋，用ysl用到悶悶地（其實對ysl無投訴，只係想試下有無新野）所以去左試double wear.

double wear coverage 稍高，但個人偏愛ysl金蓋好輕好貼geh感覺。
（但最後都有買double wear, 因為真係用ysl用到有d悶）

想問下有咩face cream係一枝枝咁吱 好似hand cream咁 想擺係公司搽 公司乾到甩皮

有冇好d? 我有用堅果油 但好似只係keep住唔好乾落去 但補唔到油份

想問有冇人用過
Givenchy Velvet Radient Mat Fluid Foundation
聽朋友講話乾肌用幾好 都睇左啲片
想聽多啲意見
我乾肌 有啲心郁去門市試
Thanks

embryolisse?
不過呢支比較潤 質地比較厚 我冬天先會用 夏天搽出街太潤會好焗好油咁
如果絲打長期喺office勁乾嘅話可能可以試下

唔該絲打 就算敷完mask第朝都係一樣 返到公司半日已經甩皮

我用左油之後就冇咩問題啦
同緊kiehls既精華油 早晚都係 佢得兩款 我就係用果兩款

avene

Nude pop真心正 想搵裸色胭脂揀佢啦

美容院一次價同買一pack真係差好多，仲有同個技師夾唔夾都好重要

香港買origins好貴

去d水貨店睇下，仲有上網搵搵，應該平過門市

Tarte既咩野？

你買咩野？今個weekend 85折
但寄到番香港其實都差唔多價錢，最多平少少

想試concealer

美國sephora

其實我用過佢sample，覺得有D厚

想問下有冇用mufe hd 果隻鐵盒裝蜜粉餅既絲打
今日終於買左 真係好正
D粉好幼
你地用咩黎上？係咪普通粉樸就得？
BA姐姐叫我加85蚊買埋佢個絲絨粉樸
話用海棉粉樸會好易上到白色一撻撻

有冇話浮粉咁呀？ 定係買nars呢

我覺得nars好用d

我係另外自己出去買絨毛粉撲，rosy rosa廿幾蚊個夠曬做
HD pressed powder唯一缺點就係粉撲入唔到盒，其他真係冇咩好彈

係喎 唔醒起呢個牌子添 唔該絲打

revlon既colourstay粉底液大家點睇

係咪要用有絨毛果d先上得均勻

係我講架！最好聽朝起身刷牙個時輕輕力刷埋你條朱唇，有助刷走啲死皮架

avene幾吸引喎
aveeno好驚 我連查佢既body lotion都敏感

眼底極乾人路過
買左兩支nars conceaer 唉點用都係乾到pk
反而tarte就冇 係幾厚 要小心用量

美國sephora會送香港？我之前搵極都揀唔倒香港shipping
香港sephora好廢 乜都冇
之前我支tarte係amazon買

咁睇嚟aveeno都幾極端，我敏感個時淨係用到佢隻 moisturiser, 但我有次借比朋友用，佢竟然用到毛囊發炎

見倒佢都好驚 lotion都用到全身敏感 好彩唔嚴重 自此唔用佢啲野

想買香水呀 同香港都差400蚊
不過唔識點訂，所以睇下有冇絲打會一齊訂

要轉運，計落都唔平

有無用左base先？Tarte個sample都係用左兩次就放棄

曬後搽clinque定biotherm after sun比較好？
皮膚比較乾

香水好似寄唔到

兩隻我都無用過，但對clinque評價麻麻地
我會用新鮮蘆薈再用保濕cream/coconut oil

噢

基本上我full makeup咩都齊
搵日再試返 但tarte既coverage都真係幾高

咁講又好似係
成日都肚屙呀我

留名等包膠

香水好似唔送香港呀 集運都唔得

我之前都係, 痾到一星期請一兩日SL
去埋照腸鏡都冇事, 所以我當自己腸胃敏感算
跟住戒口, 盡戒紅肉/油膩食物, 再睇中醫
而家好咗好多喇

sor for

有無eyecream推介 想要保濕 防紋
利申廿頭

鼻頭超油 請問絲打有冇LOTION介紹

我自己覺得係，但冇話一定要用佢果塊，d ba一般都係想sell你買多樣野
或者用掃上都勻均

我混乾 鼻同面頰出油 超鍾意
上面貼 妝感靚 中度coverage 有時懶都唔遮瑕
出油就會變奶油肌咁 唔會溶到一撻撻

剛買estee lauder Advanced Night Repair eyes cream
搽上眼微暖, 同質地易吸收, 感覺不錯

之前用過一隻精華, luxelab 出嘅
又保濕又控油, 朝早起身真心冇成面油
利申油肌
不過太貴了..所以冇再入手

謝絲打

做HYDRAFACIAL/AQUA PEEL啦

想問有無人試過個支amazonian clay full coverage foundation? 太多色唔知點簡色好 最近有25%off discount 心郁郁想買支試試

有無人買左innisfree my foundation?

經過見到好似幾吸引

好燒
知唔知邊間店啲ba好啲

6月去加拿大 準備瘋狂買tarte

我之前講果隻就係呢隻
又唔乾又唔油
但我一般都係定妝用
因為放唔倒粉樸
同埋佢冇色 出街用黎補妝冇咩用

出街補妝粉餅用緊Armani 都唔錯

絲打你有冇用埋佢支精華，近排想轉眼部產品
唔知轉咩好

質地好特別
但之前用耐左就生左好多油脂粒

好似佢支精華同眼霜的成份一樣，只不過係質地一個結d一個希d，有錯勿插

啲美容師話其實aquapeel都係呃你 都係gimmick野黎 點都係針清乾淨好多

我混油用nars velvet matte skin好用 可以keep成日唔甩妝

成份一樣咖
我剩係知佢新出嗰支眼精華同佢舊嗰支先係一支結啲一支稀啲
唔知買邊支好 定有其他牌子好介紹

利申: 有乾眼紋同嚴重鼻敏感黑眼圈

冬天混乾
而家夏天T位下巴爆油 兩邊臉頰我諗應該係正常出油
想問下有無控油primer搽T位同下巴好
以前用過primavista想試下新野 無就都係買返佢算
同埋想問下咁既情況 T位之外既地方係咪都係照用返保濕primer就得？同埋洗唔洗用控油碎粉

終於得閒補返圖, 冇記錯原價係 $499

佢有兩款精華, 一款泵裝一款按摩捧裝
用過泵裝覺得唔夠力

應該唔同 泵裝精華係稀啲黃色實色
eyes cream 係透透地明但杰身少少

按摩棒嗰支好用嗎？
好驚擦到起油脂粒

我見美國tarte官網好似做緊75折，但都係唔識點寄香港

我最近睇岩 benefit 個 "Cheeks on Pointe" palette
不過500幾有d貴
唔知有sis有買？？
系米真系甘好用？

我記得tarte好似無得直接寄香港
要轉運黎香港先得
不過上網睇d價都唔平

系你老母米你老母甘你老母

有無人試過毛囊炎 爛面爛到好灰心 醫生話要食四環素有無人食過

系你老母
米你老母
系你老母
甘你老母

aquapeel係咪攞支喉吸你塊面？係有用，但前提你皮膚好，有d深粉刺始終係要用針清，同埋吸要打支靚精華，唔知叫咩名，我做果支一支好似千幾蚊

好似係無international shipping

一係就要集運 一係搵代購

有
食過兩次
一食係會即刻靚曬 但停藥就復發

4環素好似係for消炎 要跟醫生食足晒 唔係會有抗藥性
不過食果陣冇事 一唔食又會生返
一般唔太嚴重都會開4環素 如果唔係就a 酸

早排食左三個月四環素 靚哂 啲紅腫大粒瘡冇哂
而家停左藥一個月 都冇咩事 復原緊
但好擔心會復發

爛面成個人都好灰
咁最後點樣好返

諗住睇多個醫生睇下點先

救命 你地食嗰陣有無照化妝？我依家直程唔想見人

絲打們Bobbi brown 有咩產品好推薦？
上幾個post記得有絲打話過佢枝精華好正
但個陣仲係冬天
夏天有冇必買單品？
混乾肌 唔該曬

想知係代表身體出現左咩問題
我一向少生暗粒暗瘡，到今年出左黎做野塊面開始生勁多暗粒，之後一發炎就變暗瘡

佢好似有sample 可以拎，試咗先買啦

我食咗6星期 之後停藥一個月復發 之後再食多兩星期 但覺得太無用
決定轉醫生
佢俾藥膏我搽

我食咗一個星期已經好返曬 可以化妝

我都係 仲想買hourglass 仲有咩好買

毛囊炎同荷爾蒙暗有冇分別？最近都爛面

西醫話我係毛孔發炎
中醫話我係荷爾蒙失調
其實我都未知我岀暗瘡嘅原因

想問下你邊個醫生好 我睇左中醫d藥都未食晒覺得仲勁左 所以諗住睇返西醫算

有阿 因為我係會又紅又甩皮又生瘡 唔係就咁生

我都有紅 有d仲要係閉口，腫左一舊 禁落去係痛

我都有閉口 過多排就甩皮 但好痕 你有無甩皮？

有時痕，少少甩，摸落去「鞋鞋」地
唔通我都係毛囊炎
醫生有冇話點解咁？用既護膚品 化妝品 洗頭水 唔岩？

咁可能有機會 我都係鞋鞋地 好似話係有d油脂阿污糟野嗰d塞住左嗰類原因 我諗唔係好關用錯野事 因為我用d野已經係敏感肌 有機乜都無加嗰d嚟

仲想買base
我膚色偏黃
本身想買candydoll既 但搵唔到
順便想問邊到有opera賣 搵左好多間sasa都冇

咁我去完旅行即刻去睇先
我係2邊面生

Opera要大間，旺區既sasa先有
Candydoll依家係同其他牌子底妝放埋一齊，要細心搵

好痛苦 之前甩皮我仲以為太乾 我睇中醫就話我濕熱 都係睇返西醫算

戒左液狀底妝，油性護膚品，頭髮造型產品，有油既洗頭水先

一定要化只可用粉狀粉底

有冇話邊個皮膚科醫生好？你食左6個星期先好？

我仲未食藥都未好 我打算聽日去睇另外一個

有無邊隻落妝好？我用curel覺得麻麻地
利申： 超敏感爛面肌

試下唔用primer轉控油粉餅或碎粉

it cosmetics Milani
Any suggestions?

Becca Cover fx Elf

thanks 睇下review先

仲諗住去加拿大應該無野敗

thanks 去旺角睇下先

加拿大真係唔似去日本旅行咁 衫褲鞋襪乜都買
但歐美化妝品應該好多
同埋食囉 食食食

好想試La Mer cushion 粉，
但成1000蚊個粉真係好肉赤，
有無人可以滅下我火

我不嬲都用礦物粉
冇用頭髮造型產品
洗頭水冇油，護髮有，但戒緊

咁仲應唔應該用d護膚油，例如玫瑰果油咁，我塊面轉天氣都多咗好多暗粒，之後啲暗粒好易變暗瘡 但係因為我為咗去印我都繼續有用玫瑰果油

OPERA FB有SASA櫃點

上星期去新世紀廣場間SASA 01同04比人掃哂

直接化完妝用控油碎粉？ 兩樣都用驚好乾 唔用又油 好煩

唔好啦，洗面機磨砂產品面膜都要戒

買Bite beauty囉

Ipsa有咩產品好用？ 化妝護膚品都得
我係混合偏乾

想問有冇絲打用the ordinary 嘅去紋野 見lf又有折 有啲想試下
搽眼底得唔得嫁 廿歲就已經有眼紋 大家以後生女一見到佢卒眼就好斬左佢對手 唔好俾佢後悔終生

呢隻有冇人用開？
見平平地試上手又唔錯唔會笠
塊面好乾

粉餅

其實哩隻幾好用的 哩個時間用就最好
夜晚唔洗開冷氣的話 佢係夠保濕
但一開冷氣同冬天就byebye

利申 混油肌

我都想知 勁靚

呢個有啲out budget 都唔該絲打先

咁我買樽先 反正唔貴

Shit...我敷住面膜覆你
嚇到即刻meet走張mask

我用緊fresh black tea age delay eye concentrate
我覺得保濕效果唔錯，佢聲稱嘅去黑眼圈功能我就唔太見到，可能因為我平時好夜瞓

Sor 冇留意講ordinary 亂入左

卓悅 sasa 仲平

我見$9x都有 搵日去買先
唔該晒

呢枝未用過呀 sorry

我自從爛面後就用到最簡單嘅skincare
淨係得醫生開嘅洗臉奶 toner同lotion 再有兩支醫生開嘅藥膏
避開曬有油成分嘅野 mask送曬俾人 醫生話精華都唔好用

我懷疑根本啲暗粒嘅罪魁禍首係天氣轉變
如果唔係有乜理由咁多人一齊會喪爆暗粒爛面
香港啲天氣真係好垃圾

香港天氣真係垃圾 空氣又差
不過我都爛咗面半年 係睇完醫生先好返 唔係靠天氣好

冇油會唔會塊面好乾？

呢排開始曬 我又去緊印 唔防曬都唔得
前排大家又咁熱烈討論防曬 咩物理防曬
今日專登去屈臣氏試咗好耐大家推介既牌子
本人混肌易焗粉刺生暗瘡
Curel：
對我黎講太油
同埋之前唔少絲打懷疑用完生粒粒
所以不了

La Roche posay：
全部都清爽type
有白色 少少tone-up色 同tint肉色三款
之前去過專門店ba聲稱係物理+化學防曬
同埋唔知點點點抗污染物

Avene：
好多選擇下
原來得一款係講明完全物理防曬
（礦物防曬100ml果隻）
但係好立好立 而且泛白
100ml另一隻非礦物既就好輕爽
其它幾隻差唔多 有隻oil-free都唔錯
價錢同La Roche posay差唔多但大枝好多
睇埋成份 silicone少過roche posay
但roche posay礦物成份多啲
呢兩牌子都較少負平

終於知點解之前有絲話唔洗追崇物理防曬
油痘肌用既話應該真係反而會焗出痘
附上ig見到既一張圖 sorry略長 希望幫到大家

會呀 所以我都諗緊仲有咩方法可以無油地保持水油平衡 不過爛面更可怕

我之前去左外國一個月
豪飲豪食夜訓都冇事

一番香港就爛面，爛左好耐
下星期睇醫生先

Fresh Black Tea隻eye cream堅好用但好貴
依加平用origins橙色個隻覺得有對比，要儲下錢遲下買番fresh

呢隻好重矽 強烈假滑感覺

搽咗防曬個妝勁易溶同起白芝麻
有無邊隻防曬係用完個妝都貼？
用緊curel

想問下大家有無試過sf買野係out of store大約幾時有貨
好想買MAC既concealer但無貨

一直用開Jurlique玫瑰花水晚上洗完面用化妝綿抹面做最後清潔面部 會有d灰黃留係綿花上 之後再噴d上面輕拍做補濕幾好用 呢一個用綿抹面步驟可以有效去除一啲角質 之後d護膚品都吸收得好啲 暗粒都出少左 但一枝價錢都幾貴
各位絲打有無爽膚水可以介紹下

想轉粉底 有冇推介
每次上完粉底都好笠
要用好多碎粉先定到妝 唔笠
過左半日就冇左一半色 （即係上妝時皮膚白左 去到晏就已經變返黃 )
有冇絲打推介粉底
利申：混合肌 鼻易出汗
用緊Laura mercier primer

有無絲有買肌研新出糀潤嗰條line
心郁想試
除咗萬寧邊到多肌研野賣

有邊間轉換介紹係用到
之前試過畀sephora cut單

Tarte我之前試過佢cut 單

香港代理勁貴
糀潤系列過$200
有冇人知日本買糀潤line 幾錢
平時極潤系列香港貴日本一個double

我之前啲tarte係amazon或者ebay買

lemon lulu

撞手神架咋 得閒就去睇下

眼影都漸變 好靚好想買呀
個胭脂都好靚

好想快點買 難得決定好！

好燒

Me lotion好用
美白精華冇白到 但幾保濕

想轉碎粉 有冇好推薦 我極易出油 想要啲滑啲幼啲同控油既碎粉

同問

Ipsa同clinique枝爽膚水都係有你講嘅功效

Me lotion你用開邊隻？早排皮膚好乾又紅懷疑自己敏感用左敏感嗰隻皮膚好似穩定左，想試下佢其他lotion

make up for ever HD powder, 白色碎粉黎
本身我都搵緊隻粉又滑又幼同控油
早兩日本身target 咗givenchy 嘅白色碎粉, 點知冇貨
所以轉咗呢隻, 價錢又平一截
買果陣冇試上面, 但試上手果陣已經好滑
今日正式開封用, 真係重手都唔覺眼
而且真係好滑呀 愛上
搞到心思思想買埋隻粉餅

但絲打留意返, 佢碎粉冇跟掃/撲

白色碎粉上面會唔會白到做到大戲咁? 未用過白色既驚買完又唔岩色

屋企有支dermacept c20未開
搽起咗既暗瘡得唔得㗎 定剩係印

唔會呀
佢係好幼, 幼到勁多粉上面都冇變白粉樣,
試上手就feel到了

我係用緊粉餅果隻
真係超好用 但我係乾肌 都唔乾唔油
唔鍾意用碎粉好麻煩既感覺所以買粉餅
白色先好呀 上面淨係有吸油既感覺
唔會有粉既痕跡
有時上完粉底再上有色碎粉 會有厚左粉既感覺
白色就完全冇
我多數都用白色碎粉/粉餅
好似透明咁

Eye cream既話有支midnight miracle都幾好用 回購過2支了

唔記得講 係kiehls既

我係之前過下巴有好多閉口粉刺個位絲
呢幾日轉左用凡士林做鎖水 情況有好轉
利申呢幾日都好忙 日日都ot咁滯 2,3點先訓
但轉左用凡士林之後皮膚係好左
依家朝早係洗面之後就會化妝水>凡士林>防曬
就算之前再上妝都無問題 重少左甩皮
夜晚就化妝水>維他命c精華>凡士林
每隔一兩日用一次gel plus 薄搽係有粉刺既位
係洗完面就搽 所以係gel plus>化妝水>凡士林
好聽話咁唔fu咁多mask
之後起身都唔會話好乾/出哂油
如果係油肌/有暗瘡粉刺問題好值得試

公起公起，小心轉天氣又復發

應該要好返先 佢主要功能係去印
用落暗瘡可能會太刺激

好想買埋粉餅

我用美白果條line 用4號因爲我真係好乾

我諗碎粉同粉餅其實差唔多
我係唔鍾意碎粉打開啲粉會買散 又要dun粉姐

我都係比個comment姐
做乜會比人負評

化妝水都唔好用了，皮膚有事其實好多時係用得太多產品

有冇人用礦物粉用到有乾紋 本身油肌 冇試過出左街都咁乾 已經用左保濕gel 先 但都係好乾
我係用everydaymineral 既

我冇dun 粉 反正都唔會厚
不過佢個包裝設計係咪好易飛粉, 呢到真係扣咗分嘅

我係VIB呀！

我都想夾呀！

超乾性皮膚+皮膚差有咩化妝品岩呀
除左clinique kiehl’s
Any suggestion?

另外上面有絲打話estee lauder eye cream好
敏感皮膚岩唔岩

之前有絲問kose 隻cc cream 粉餅，今日試左，同普通粉餅無乜分別

絲打滿堂

點解我用tap n go係sephora買野
之後會退款cancel個order架
有冇絲打試過

係我呀
不過答唔到你敏感肌得唔得
但我知呢款有sample, 可以試吓搵BA 拎嘅

想問下植咗眼睫毛係唔係好難化全眼妝

近來我朋友買左the ordinary 俾我
透明質酸2% serum 同 nmf +HA 面霜

話就話保濕，但搽完第朝甩皮
不過吸得幾快

但真係冇d人吹奏得咁好

係 之前俾人燒到買左幾款試 第一次用覺得好厚笠 照用一晚就起左d粒粒 之後b5/ buffet 都唔敢試用 我同事用有緊緻個枝用到全面敏感

我只會畫眼尾，唔化全眼啦好＿難落妝架
我d朋友連眼線都唔畫
化全眼妝可能淨係落左個妝都甩幾條啦

我都覺得B5好厚, 但BUFFET有驚喜喎!

Oh 咁都係唔植了 唔該哂絲打

me！tst修～
分開兩邊睇係幾靚的
拍埋一齊睇既話佢修得唔一致 兩邊個shape唔同
唯有自己畫返

想買kiehls 枝美白精華
有無sis用過？
好無用

有呀, 我去朗豪果間分店
BA 姐姐好好人 諗住星期六再去
價錢記得係 $170, 不過冇得換產品

有咩toner好用 ？
想買origins但SF無貨

肌研新系列有人用緊嗎？

我都想買 可唔可以一齊夾？

係呀因為遲啲去所以寄定去到攞
mask set你指mask party treatment trio?
外國買fresh平勁多囉!!

上次買左Mini Mask Party同Skincare Matchmaker Customizable Set(Vitamin Nectar 橙個隻)
想再買mask同face wash＋toner

有冇人飄過或者霧眉呀？有冇推介
好淺色呀條眉 唔想日日畫

混合雞
用咗佢free trial 一星期
佢jojoba base 唔乾 finish 唔會好matte
以前用bm 礦物粉反而乾到現死皮
想買貨size 但好難選色
絲打用緊咩色號

想問一下有冇絲會習慣自己脫唇毛 用咩方法脫會又方便又last得耐少少先生返出嚟 激光除外

The Ordinary 好似冇折

絲打可唔可以幫我買少少野？

可唔可以tg我呀？@yymelonshare

想問paper mask個袋入面d 精華可唔可以儲起?
或者有冇人咁做?

買左貴mask想用到盡 但一次都搽唔曬d 精華

Fresh邊款mask好用？

我最中意佢隻白泥，橙個隻都OK但好似搽果jam咁，black tea就有d香得濟
有rose同sugar兩隻買左未開，用左再講你知

有無話邊個修得好啲？想去試下

搞到我都想買返盒試下

最近諗緊買邊款粉底好 有無絲打用過 Shiseido既SYNCHRO SKIN GLOW /MAC Studio Fix Fluid / Mufe 白色粉底cushion 好苦惱買邊隻好
夏天塊面同T字位都會出油

咁你free trial 用咩色？

出油 mufe可以唔洗諗

Shiseido正啊 好薄又控到油

好似係4w
都係架 因為佢真係分左超多唔同色

揀咗3W, 6N
mix咗嚟用

但係之前爬文 見有絲打推薦mufe 定係我睇錯 我都煩緊買邊隻粉底好
利申: 混油

W會唔會好黃

唔記得咩名了 sorry, 但佢好好禮貌的
就算冇booking都照幫你做

又係我呀 不過我係推MUFE 碎粉
真心好滑, 同埋控到油

foundantion 我係用estee lauder double wear, 呢隻會少少乾
所以可能會啱用D

利申油肌

我想問有冇estee lauder 得試用？三百幾怕買咗唔啱自己

我係又一城Ester Lauder 拎過一小枝sample 返去自己試

就咁問佢拎就得？ 我怕啲人當我運吉

我就係高估自己覺得唔白 所以sample 試5w 6w
跟住5w 一開 pk 啡色嚟嘅

之前買咗3w 都可以用嘅 但偏黃
啱啱order 4N, 希望啱色

面色比較暗沉同黃 有冇base/skincare product推介？

我個陣好似係想佢幫我試試面佢就比sample 我了
啲ba 都算幾nice,見我同fd 兩個窮學生入去都無黑我地面

今日返工前去望下先 好想試

好苦惱阿真係 去過Mufe見佢上完手之後都幾好睇
但係都想揀返枝小小控油既
我都想知我呢啲叫咩膚測

iherb買？
佢隻warm tone 真係黃到pk
絲打膚色係偏白？

我本身皮膚都黄黃地 但又唔會話好黃 對我黎講

yes iherb 買
我唔係偏白㗎
平時粉底係用健康膚色 不過佢3w 對我嚟講都偏黃

呢幅圖係做research 揀邊隻色嘅時候上網搵

我見4n 唔係白3w 好多但冇咁黃 所以揀咗

我想問如果我用化妝蛋濕少少水再上 會唔會薄透啲？
我見有啲人話好乾好難推好重妝感

我用化妝蛋試唔乾唔難推唔重妝感喎

我都有睇佢呢個swatch做 ref
其實4C blend 開都好自然 唔會死白
anyway等絲打收貨後再報告

我試下先 響fb見到有人話用掃上會有痕

化妝蛋係要加少少水上㗎

其實我未用過 諗住買返個試下 感覺好似好過用掃

但我見做swatch 呢個係白人 佢先用4c
黃皮應該難用cool tone!?

有冇試過佢個concealer?
平時concealer 應該係用比皮膚深一兩隻色先遮黑眼圈嗰d
但everyday minerals 係建議concealer 用白一兩隻色

TO B5就黎用完 都諗住轉啦 真心覺得厚
又唔覺得佢特別好用

我用掃上架, 不過唔算有痕
重妝感係真嘅
不過我會頭一次點係下巴位, 厚都冇咁覺眼
到一半先掃面, 淨返少少先化埋鼻位
感覺會好啲

DOUBLE WEAR 上面絲打話有sample 拎
我買果陣未出sample 呀.所以直接上面
個BA 姐姐真心好人, 試完趕我地走, 出去行個圈, 唔買都冇所謂

MUFE 個BA哥哥都好好, 會俾我志狂試狂玩眼線筆眉筆碎粉粉餅

求開架控油碎粉推薦
innisfree既會爆瘡

冇用佢concealer
感覺好易甩

rcma碎粉點睇

Rcma,media,面具，revlon,maybelline,loreal,都唔控油

Banila co.?

thanks 咁呢d唔洗考慮了

春夏大家有無gel/cream介紹
暫時用緊belif 但想睇下有無更好嘅選擇
諗緊試唔試kiehl's或者Clinique好

Double Wear我應該唔會揀佢
聽過人講話好似好厚

比埋tax加運費其實唔係平好多架咋

我用beige 3N 都覺得好自然 唔係死白
想問free trial應該官網先有？我都係iherb買

比大概3蚊美金就拎到trial kit

個量控制得好就ok
開頭我都厚.而家薄咗好多

doctorcos 爆水神器第二代
laneige water bank gel cream
cliniqiue 粉紅gel cream

以上全部都回購過

利申 油肌, 只用gel cream

我主要用靈芝toner黎濕敷舒緩下我啲暗瘡同irritation
整濕咗棉花敷可以敷成個鐘都唔會好乾
唔lup 但係就唔會消暗粒暗瘡
想消暗粒暗瘡應該買acid成分toner會比較好

我乾肌用呢個牌子，皮膚穩定左好多，
之前易爆瘡，會用佢既精華溝fabulous face oil，有時可以推到d暗粒出黎
最近開始用緊B tea toner用緊，幾乾淨清爽但唔算保濕
佢d野真係幾貴，但會愈用愈中毒，愈買愈多

TO B5 普通 +1 夏天用其實ok不過冬天一定唔夠保濕
早排買咗Hylamide Booster Low-Molecular Ha 好期待
希望好似你講到咁好用啦

冇聽過
search下先

想問下絲打你係香港夏天都係用jojoba?
我都心郁郁想買edm啊
但唔知簡 semi matte定jojoba好
會唔會簡semi matte等佢出油會hold耐d?

jojoba 會帶一點點光澤
上面唔覺好油
我都想試semi matt
但怕面脥會乾

四環素食到個人好唔舒服

我嗰陣食完個肚會嘰哩咕嚕 但唔會肚痛
不過消化方面又冇咩問題
所以盡量會夜晚食 避免影響朝早活動

Mac 新個支唇漆見到色版好靚
有冇絲打已經試左？

係朗豪做過，唔sell，拎左支toner 同eye cream sample，個姐姐仲要勁nice

請問jojoba會唔會氧化？
我用semi matt 氧化得好勁

Thanks 絲打
聽落jojoba都幾正
夏天hold到幾耐 會唔會好快溶晒

有無用過origins? 覺得點?

有冇叫佢幫你化返先？

唔該絲打 我約左大埔，冇用開佢地d野，希望唔會係咁俾人sell

Skii唔多sell野 講兩句 你話下次先 佢地就會比支sample你就走得 仲要都係好nice

佢想趕我走咁 但正常都會幫我化返架嘛唔係咩

緊係死都化埋先走

蠢左 好彩有帶粉餅頂住先

有興趣 一次去試先

sorry 冇用過呀

會 4個鐘打後開始黃

只能答8個鐘後落妝抹到有少少色
油雞應該會溶得勁啲

睇完好想買
我第一支專櫃粉底就係Double Wear
但果陣皮膚更差同埋油d

依家皮膚好d但T Zone都係油d 其他位都乾
唔知依家用會唔會已經唔好用

唔緊要

講開em，有冇絲打用過佢嘅腮紅或者眼影？用開jojoba，想用多礦物彩妝

等我呢兩日試埋個胭脂先

買左Bobbi 蟲草粉底
香港夏天可能用唔到
想讚讚枝原液，好好用啊媽咪！
我用左兩日d皮膚已經穩定曬

混合乾

我想問d低能野
未做過skin test，做test係唔係要素顏去㗎？

想問埋有冇啲咩skin test係免費？

做好保濕先上妝
我都係T位勁油
另外試過好熱嘅時候眼底出水, 唔知油定汗

Ipsa 唔使素顏 佢會幫你落 suppose落完會幫你化翻 但上面有絲打話冇幫佢化翻 但如果你要求佢應該都會幫你化

想問下暗左你地會點補妝？
想買但又怕變暗

大家平時點樣做唇部護理
我個咀天生乾 易甩皮 又多唇紋
加上長期用口呼吸（改善中）搞到以上問題更嚴重
我平時成日搽潤唇膏 burts bees蜂蜜同無印橙花
瞓前都會搽
都勉強可以 如果唔搽就會開始甩皮 之後點搽都冇用 要等佢甩出嚟先得
成日感覺有層皮響度 好似點搽都冇用咁 永遠都會甩 甩先個咀靚一陣之後又開始結咗一層皮 好似無限loop咁
如果搽有色唇膏 我事前會用innisfree唇部磨砂
但望落去感覺只係光澤咗潤咗 照舊有一塊塊皮響度
之後再搽潤唇膏先上 都會有少少色塊出嚟
過咗一陣就會乾同出唇紋 如果甩咗再補會卡響啲死皮度同超顯唇紋

我都想去做下 未test過

研究sephora VIB sale結果被Jouer胭脂生火

請問有冇絲打過用求滅火

我去咗朗豪skii 做skin test, 唔使落妝
仲有skii sample set 送
result 都好開心, 比實際年齡年輕5年

佢會唔會勁sell你？

買左😛😛
勁鍾意

都係照用返em就咁補上去咋

比想像中好喎

係難落少少

我都想知

好靚 不過搽上我個咀度就浪費曬

大家平時會點保養對手 對手唔係天生白白滑滑
見到其他絲打啲手指又白又滑就好羨慕
有少少off topic但我諗都關護膚事

我都想知 天生對手好多細紋
加上依家工作關係搞到對手好乾
搽cream又好笠

絲打去開邊間

我只係出油時係咁二 用紙巾印一印
再用skinfood 碎粉餅上粉咋
氧化係冇得救的

開心使用jojoba 4N 中
啱色喇今次！我又唔係好覺佢會變黃
個concealer 有驚喜 我用multi tasking
遮暗瘡紅印都ok 不過我個萬年黑眼圈就遮唔到喇

新讀者講下最近買既野先
1. Foreo洗面機
用左2星期 係洗得好乾淨 第一二日洗完表面既黑頭唔見哂 但係多左白頭浮出黎 特別係用完清潔mask 個鼻係超明顯好多白頭 聽講係部機震左底層d污糟黎出黎
唔好係洗到鼻翼下巴位好似薄左 上某d護膚品同化妝會那

2. Kiehl’s 美白淡斑精華
用左半個月 新既痘印淡左
好溫和 上面提到用foreo 洗面機搞到塊面那那地再查佢都完全唔痛

3. 我後知後覺既beauty blender
好好用

搭單想問bare minerals 好用？上乾既礦物粉會唔會好乾？我係混油肌 想試粉底液 但礦物粉好似好評多d?

我覺得fresh sugar lips range幾好
我又係超乾又多皮，用左一個月都有明顯改善
但價錢太貴，一枝lip balm都兩百
但我暫時又揾唔到更好既產品

可以試埋ipsa既skin test，兩個brand 既test都做過，覺得ipsa既詳細好多

冇呀

頭先係朗豪mac 見到好長人龍, 淨係mac 黎

ipsa 好似好sell

洗面機有啲想入手
但根據以往經驗, 又怕買完放埋一邊

啱啱去咗clinique試胭脂
試咗melon pop, peach pop ,ginger pop
除咗melon淡色啲外 點解都好似無分別 完全揀唔到

都係偏紅調

我今日都買咗nude pop!!! 爭啲想買埋black honey pop (個fd買咗)
另外自己有ginger 同 pansy

Ipsa skin test係咪就咁walk in就可以做？

我諗唔掂
Peach同ginger對我嚟講係一模一樣

我去啲細街鋪咋 幫襯開先去嗰間
無特別覺得手勢特別好
絲打可以睇吓自己屋企附近有啲咩美容鋪問吓價

個人覺得:
peach 係自然啲嘅粉, 淺色啲嘅, 比較啱白皮嘅絲打
ginger 就深色啲, 比較啱自然膚色嘅絲打

有錯請指教

Bare minerals 我用緊
乾就唔乾，比起粉底液我覺得冇咁heavy 添
頭幾次用得幾開心

不過今日太熱，我一上妝已經浮哂粉，
出汗時d汗變左肉色

有冇辦法可以解決出汗問題？
除左呢樣野之外真係幾好用

我有去過一間係ig search嘅
整得好靚呀
但我覺得去到中段 有啲翹有啲已經dup咗好奇怪
最慘係我整完之後就好易甩眼睫毛 唔知關唔關事

concealer long lasting 嗎？
我盒free trial 用哂啦
係時間狗衝iherb買4N正裝

岩買左shiseido枝磨砂樽智能粉底 ，絲打們有無碎粉推介呀？想夏天用，皮膚唔乾t字位上妝耐左會出小小油妝感靚就ok

我覺得極浮粉
如果出油會一達達
冬天仲會現哂死皮 極恐怖

去佢個網book

我上次去朗豪又無乜sell，skii係無sell過我

唔該絲打
第一次覺得自己有色弱
咁我考慮下melon同peach先

我覺得正常 如果全日要補嘅
你上咗粉之後會唔會再上碎粉

前幾日都冇 今日試咗上埋碎粉 long last咗
btw 你揀邊款base

我自己整完ok喎 不過我不嬲卸妝粗魯 係有甩少少
幫我整嗰個姐姐叫我搽多啲睫毛啲精華 佢話個原理好似電頭髮咁 都會傷
但我懶無搽過

skii 我今日walk in 做咗
個BA 話用完佢個sample set 再搵佢做多次test
test 完又有sample set 拎

ipsa 就過兩日試吓做先

我今日都冇試melon添
因為好似同canmake 隻胭脂matte & crystal cheeks 01 好似

btw 我屎忽痕將今日買嘅nude pop 試上面
真係好自然呀呀呀呀呀好開心

［題外話］想問下bath and body works蠟燭有無人試過官網買 如果整係買蠟燭係咪都係用集運？

每甩一條個心就痛一下
我都想知邊隻睫毛精華好

Nude pop係冬天我都有考慮過呀
但一到春夏就少女心發作想買粉嫩啲嘅色

用緊zino 睫毛增長液, 我覺得唔錯
明顯見到長咗密咗

pansy 都ok呀
雖然係紫色
但上面會好神奇變咗粉紅色 仲會顯白

有冇絲買左shu 新系列mattitude
見啲色幾靚買左枝

係邊到有得賣？

大間嘅萬寧, 或者zino 專門店 (皇室堡/鑽石山)
zino 本身網站都有, 新登記仲有$50送
價錢係$199

我都係睇緊melon同pansy 唔知自然膚色襯唔襯

想問有無人眼周圍好乾 乾到上眼影極唔好睇 上到一撻撻咁 好唔smooth 有無咩cream可以改善到

前幾日買左pink pop 淡淡地粉紅色
靚到痴線 但係好似好少人講呢隻色

有冇查開eye cream？
上眼影前有冇查primer？

3月底4月開始塊臉係咁爆瘡（本身都係爆瘡底但呢排係特別勁）
又冇做過咩野食過特別熱氣既野
一開始以為太lup 所以換番夏天skincare
但都冇改善 好灰

有冇人用開Origins？有冇mask/補濕既推介

圖片第一二張有我用開既day cream and night cream
我係超乾肌 覺得真係幾潤
但唔係太乾既話就recommend佢gel cream果款

mask就覺得普通
Overnight drink up 都唔錯既
我唔overnight咁用 都真係會有補濕feel
但佢啲mask用多幾次就會覺得普通

人在日本，防曬係咪話orbis好？唔多見到有
本身想買ipsa,但都見唔平

試用左ysl明彩透亮粉底液
之前聽人講ysl會氧化
但唔知係我唔識睇定點 又唔係好覺有變黃
到底氧化左會係咩樣既呢

我果時用左集運寄來香港

pansy ok for 自然色, 因為我都係

pink 都靚呀, 不過我有胭脂差唔多色所以冇買

其實clinique 花花胭脂真係好燒
好想全部入哂

真係想包色 已經有4粒
仲有d香港冇既色都想要
Pink honey pop

sephora 做緊折 絲打可以去睇吓

我冇再揀base 呀 因為我會用防曬先 就上concealer 再上粉

想問下有無平價好用既卸妝水 植左眼睫毛唔用得卸妝油

Befista

咁我睇睇佢d gel cream/cream先
我皮膚都幾乾下 搽咩都即刻吸晒入去
有時隔左冇耐又要再補

evm 嘅base: matt/semi matt/jojoba

會暗左 想知你落妝果陣用化妝綿抹一下塊面望下係咪暗過本身膚色就知
不過其實好少氧化好勁 除非你塊面勁多油

有無絲打有用 the ordinary 平靚正

見幾平都想試下

就係兩樣都有用都係咁 好灰

分享下最近買嘅lipstick先

用緊dolce vita色 豆沙紅咁好靚
呢款唔算好潤 我本身個咀又乾
所以會用dhc打底先(平時都會)
隻色真係好靚 好自然好啱平時/見工用

早排係Selfridges 買左Charlotte Tilbury唇膏 堅好用 夠潤同實色

sor
我用jojoba 之前用過semi matted
兩個冇好明顯分別

Dolce vita呢隻色真係世界級
唔係平時果隻豆沙色咁老
但好顯精神又唔老 又自然
日常用超正

呢隻我用出粒粒

以前用過麻麻地 對皮膚唔好

開心使用中 遺忘左其他唇膏

想知乾肌有d咩抗汗嘅粉底又唔會太乾
琴日爆汗用makeup forever cushion同nars遮瑕
浮到呀媽都唔認得

orbis你喺邊度搵？佢其實唔係好多地方有得賣
最好上網查下邊度有鋪頭先

La roche-posay?

想問下covermark草本coverage 有冇中上?
同埋草本呢隻係=大家所講的粉底霜?
因為屋企附近冇分店 要特登出去 如果冇就唔試了

咁就岩啦
cream應該好過gel cream
我乾到以前淨係可以用avene
其他野查幾多都甩皮龜裂
依家可以用佢

用啲cream狀既primer 例如mac paintpot，dior backstage，benefit stay dont stray

唔好用啲查完好快乾既 例如nars，ud，too faced

我就係用緊ud

比大家睇下EM 4n 同3w

上面係手臂背，下面係手入面
利申咗先，燈光有d 白，同埋為咗個色出d 有搽多幾層
真正上面會掃開

我上唔倒加拿大sephora個網 有冇人都係？
想睇價錢到時買

雖然ud ud too faced果啲真係幾long lasting hold得幾好
但真係好L乾lol

其實lipstick同lip pencil 隻色有冇分別

有
記得呢度有絲打中過伏
出名好用嘅dolce vita 係lip pencil
唔好買錯lipsticks

用到平左頭就冇再用過
懶得刨

咁我真係要轉

我買埋個刨

我都有個刨 但懶得刨 勁麻煩

袁彌明間野d野ok嘅

有時刨得唔好 又用到平左再用就會刮到個嘴好痛

前排拎咗草本粉 sample，今日試咗
無溶妝無甩粉，比煙攻到流眼淚都無沖走啲粉
利申：混油肌，今日無打底就上粉

有冇人比較下matt/semi matt/jojoba出到黎個效果同啱咩肌用

好想買隻base有調色功能 個效果又可以好似搽左粉底咁 我google左好耐都搵唔到邊隻好 各位有冇好推介
膚色黑底 混乾/乾性肌膚
感謝各位

想試好耐 但網上評價好參差

我都係超多死皮
我有一個natural d 嘅代替
椰子油加砂糖
去死皮又滋潤
天然得多

靈芝水fu 下可以去暗粒同敏感
但唔好長用，始終係藥用

要試一試先知啱唔啱自己
諗住熱啲個陣再用睇下會唔會溶

Paul & joe 用左佢唔使用粉底都得 又岩乾肌

Melvita 每隻油我都用過，好表面
真愛係omorovicza facial oil (日用), dr.wu角沙精華（夜用）
擦cream 前用！

用咗兩年，大部用都用過，可以有問題問我

之前HA+b5 係唔錯，今年年頭再買，發現轉咗formula ，會起擦膠Sui, 唔好買，可以試下deciem 另一牌子，hylamide low molecular HA,但貴d

Alpha abutin，美白，又平又幾好用，我一個月用一支，臉加身用

Buffet應該係最好用個支，朝早一支搞掂

利申: 乾肌，多黑頭

Bioderma

係啊 好憎呢d要刨嘅唇膏

但隻色真係好靚！

我太多唇膏 好多選擇
可以揀都唔會揀支咁麻閪煩嘅
不過隻色真係靚嘅
好啱素顏用 不過我都好少素顏

謝謝 我去睇下先

有無絲打可以推介下自然又持久既睫毛液

用緊za呢隻紫色base
查完有提亮效果 無曬暗沈既感覺
本新買黎係for粉餅之前用 點知單用佢都已經遮都好多野 所以依家淨係用佢黎番學
冬天唔使用碎粉set都唔lup 但夏天一定要用 唔用我會出好多油
利申 t字超油

MJ 金蓋

佢食水應該好深

虛心一問 有咩水楊酸產品推薦？

大推paula's choice

諗緊買la mer long wear foundation 定係cle de peau radiant 可唔可以俾啲意見 利申油性敏感肌

乾肌用緊cpb radiant cream foundation
覺得岩岩好
4個鐘會出油

唔知岩唔岩油肌用

想問絲打們係上clinique cheek pop㗎？
我最近見韓國有人分享用濕咗水既角海綿上效果會透亮啲

另外想問大家係點收藏開咗嚟用既化妝海綿㗎？我之前用完放喺邊都好似會好黐塵咁所以放棄咗冇用
但最近想用番 想請教下絲打們

有無絲打用過邊隻mask好用 可以去暗啞

想問hylamdie係邊到有得買啊？係牌子名定產品名 見大家都有講過呢個 因為而家用緊the ordinary b5覺得好笠啊 想轉

Deciem 旗下有好多唔同嘅牌子，the ordinary, hylamide 係其中兩個,仲有一個高端啲Niod
我係英國所以唔係好知香港邊到有

太笠嘅話，轉dr. Wu，萬寧有得買

係我眼中
Dr.Wu = niod> hylamide >>>>the ordinary

台灣天山雪蓮

有無試過Armani power fabric

cheek pop 用掃上

我用凡士林一粒粒裝果隻覺得ok 訓前搽, 天光仲潤緊

佢petroleum 好重，唔敢用

上面用everyday mineral 既絲打
想問你地平時粉底用咩色
好多人都話會暗 諗緊買咩色好

咁絲打有冇其他推介

應該美國境內free ship, 黎香港始終都要運費

我用fresh lips range，出街就用fresh rose貪佢有色
頂不過太貴，又細枝，用得好快
我都想揾代替品
就快比人當fresh打手

有冇巴絲去過fancl skin test
係唔係就咁行入去就得㗎啦
屋企樓下有間，貪近想試下

其實唔駛買貴，fresh, Dior, Vaseline, la mer我都用過

Blistex呢個牌子應該係最好
我係外國買，唔清楚香港有無呢種，但呢個牌子您可以係萬寧搵到

我睇過編article 講如果您擦完某種lip product 突然好多死皮，most likely 您係對入邊某種chemical 敏感

Burt ber都吾錯啊

Blistex依個牌子既潤唇膏真心好用
用左幾年

想問下有無暗瘡肌用完obagi 既感想
好想去印 但又見有人話會爆瘡

吾你老母

唔該絲打
睇左omorovicza太貴 學生負擔唔到 仲有冇好介紹
係萬寧試左drwu 個質地怪怪地 但好快吸收 應該會買

我第一次用都覺好怪，但上臉即刻吸收曬
因為我係英國讀書，超級乾
用油要用價錢，價位比較高，因為會quality 好啲

Clarins我都用過，都唔錯，比omorovicza平

[/member] 您要視乎自己係咩原因先，有可能係太乾 我試過
唔好洗唔多面，用ph值近人體嘅洗臉

有個韓國牌子可以一試，cosrx

保濕要做好，皮膚先會更新

介奶介蛋 [/member]

想問各位有冇粉底液推介

本人混合性偏乾
想要中度coverage
但唔想妝感太重 太粉

岩岩去左修眉加做test, 發覺又乾左
本身想試下美白條line但BA sell左我緊緻嗰隻⋯⋯
易比人sell到既我就決定試下，我都要用4號呀⋯

有無for身嘅防曬介紹
最好係噴霧嗰隻

唔該

想問埋係邊支

有冇面嘅防曬推介
想用粉餅前用
orbis係香港買唔到
curel又好油

試過3 4日就起暗粒了

油性用la mer
La mer都唔控油

La Roche-Posay 防曬噴霧算係最有口碑，有筆直可以試試

佢呢三隻都有針對不同問題

Santal, orchids are for dry skin
Lotus for oily skin

最好當場問返BA

Sofina

La mer 應該太rich la.....

用個控油啲嘅base 啦

用緊蘭花 好用

對油雞有咩幫助
想試

肌研 出左條新line 糀潤
就咁睇佢d 成份好似skii
有冇人已經用緊

Biore 噴嗰隻都ok
平平地
但覺得好快就噴晒嗰係好抵
同埋感覺無咁防到曬

!!我前幾頁都有問
勁想試
但香港買貴勁多
喺mannings試過上手 算清爽 應該啱夏天用
用埋手頭上嗰樽就去買黎試先
利申 肌研死忠

等絲打包膠

過兩日去買黎試下先

我第一次test個透明感好低 所以佢叫我用美白line 的確係透左好多既用完 我下次都想試緊緻希望收收毛孔

其實我今次test透明感升左，但彈性低左，我又25+，可能係咁所以佢sell我緊緻
btw發覺左日本買平ok多 唯有同自己講呢邊包修眉

買左3.3
可能我用開天然啲嘅粉底
覺得佢個種香味太重
用多幾次就慣

3.3嘅質地有光澤感
上完面有少少笠
加多層粉粉就ok

本身兩邊面頰易生暗瘡
試咗幾日full day 十個鐘都冇焗出豆
有瘡嘅位都冇惡化
但係遮瑕力一般
深色紅印遮到少少
如果追求自然/本身皮膚好
平平地玩下都幾好

買everyday minerals嘅絲打 你地會喺官網買定iherb定還是其他方法？我見官網有得砌custom kit幾正咁

買左2.4
持久度係ok但妝感好普通
買完有d後悔

請問呢隻有乜分別？

個日試左上手覺得呢隻有dd笠
鐘意biore多d

自己買就iherb 啦，易free shipping
官網就色號齊
custom kit岩哂想試多啲款/顏色既人

死忠+1
等包膠

我最後買左2.3
唔會太笠，對我黎講岩岩好
同意遮瑕度一般，所以我啲黑眼圈要上concealer

睇落厚/唔貼？
好彩唔貴，不過唔啱用就放係到唔知點處置

John master 潤唇膏 夜晚搽 朝頭早都仲潤

John master lipstick

有冇人試過晒cdp concealer同nars soft matte concealer? 用開cdp的確係唔錯不過有點兒太貴 nars soft matte好似差唔多...

我乾肌，試2覺得乾咗少少
3上面又笠笠地

買咗2.2 我覺得幾好用
上次好熱用佢岀咗成日戶外都無乜事
個人覺得用掃上好睇啲

Cdp未用過
遮瑕就一直用緊nars
支裝液體同小圓罐果隻都用過
兩款都好潤 遮眼底完全冇問題

準備去40度既地方旅行暴曬
想問邊隻防曬好用
做左功課想買elta md 支有色spf41 直接當底妝
有冇絲打用過？
同埋噴霧邊隻好 biore個啲係咪唔夠力？

岩岩上完唔太貼 質地又有d厚
下次試下用少d
近排最中意用covermark
用晒sample一定去買full size

我想下次補貨時做個facial 好似修眉咁 買夠錢=免費

我想問問普通肌(全日化妝頂多鼻有d d油) 岩semi-matte定 jojobase? 因我見有d人話用semi-matte 同jojobase無分別，有d話semi-matte極乾。

我考慮用3n ,但iherb得semi-matte, 想問係咪真係咁乾呢？

有冇眼霜推介
我眼底好多紋同乾
平貴都想聽下

頭先walk-in左沙田新城市既IPSA做皮膚test呀，個職員姐姐都幾詳細講番啲問題
因為我係新手，佢都一步步咁教我護膚既step同慢慢幫我上啲護膚品
都無點hard sell, 最尾買左支化妝水，今晚番去開心試用先
個姐姐好似叫Agnes 啡頭髮去到膊頭

不過其實我覺得肌研條條line都差唔多
除咗極潤保濕啲之外

噢我唔知佢有facial...我諗唔係間間有？等你包膠

CDP係我用過最好用嘅concealer，coverage 極高，但好自然
Nars對我太乾同cakey,望落好厚粉

Sofina 美白防曬spf 50 我日日用，無黑過，我仲白過啲鬼妹

利申:易曬黑

我都覺nars soft matte太乾
用左幾次就放左係到

我混油 用semi matte 唔乾 岩岩好

竟然
我偏乾肌加眼底有紋都遮得好好
想試下cdp

vib rouge
你哋需要嘅話,我可以借acc俾你哋

Tg: b0bulu

用咗個幾星期最大感覺係佢令到bm remedy冇咗氧化問題
本身會氧化到好似曬黑咗咁
而家收工塊面仲係白嘅

佢吱出嚟紫紫地 搽上面唔死白
真係tone up嘅白

買左fresh玫瑰同黃糖mask
希望好用

等你報告

有冇人用過bobbi brown嘅creamy concealer kit?
乾唔乾 遮成點
千年黑眼圈 試過好多都唔得 包括出名嘅nars tarte ka

不要說了，行左港九新界不同萬寧都無

多謝你嘅回覆，有多d 信心買semi matte 了

我用cdp遮眼超乾，顯哂紋

用過 覺得好一般 個質地好難控制
同埋應覺好厚 覺得仲厚過Tarte
反而我用nars幾好

如果絲打黑眼圈咁勁 有無考慮買橙色調色膏？
呢個方法其實幾work 會比就咁用三文魚色corrector遮得更好
但缺點就係個分量要控制得好同埋有啲乾

但今日試上手好似好重香料咁
絲打咩肌
我用remedy好厚粉同氧化得好勁
我乾肌 用之前會用media base 同娥羅納英 打底

有無好推介

US acc既話要住址收貨，寄唔到去集運倉

我用first aid beauty隻lip intensive

有冇試過hourglass?
係有啲貴 但真係覺得好好用
Foundation stick都可以做concealer
再加colour corrector
個黑眼圈都遮得幾好

Hourglass啲product其實真係好好
但好似唔多人識咁

平時搽上面冇特登聞係聞唔到有香味
乾痘肌
早排用sofina用咗一日 唔知係咁啱撞正大爆發定係佢太焗
用完爆全面痘爆咗成個月先退
我一邊搽藥食抗生素+用呢支防曬
見住皮膚一路好緊 冇惡化

remedy 遮瑕相對高
我呢排懶唔想搽concealer就捨棄咗barepro齋用remedy

平時有咩skin care 唔啱用係會即日見到敏感或者爆瘡
呢支我冇事

你咁講我都想買
係咪唧裝個款 如果係我都暫時搵唔到
我最想就係改善氧化既問題

有冇咩好用又唔笠嘅cream啊
想要gel狀嗰啲

我都有千年毒販級黑眼圈
咁啱有hourglass 嘅sample, 聽日試吓先
thx 絲打

戶外活動我覺得sofina唔夠力
我比較鍾意用allie, acseine同shiseido支深藍色

有冇絲打用過ipsa磁石粉餅？
用左大約兩個星期左右
落妝後唔知點解覺得皮膚好暗沉
係用左之後先覺 唔知停用一排會唔會好d

如果係混油/油肌
凡士林真係好好用
要真既cream就日本amino 個隻moist charge milk

呢排塊面無LaLa生左啲好似蚊"難"
成日好痕
又突起
好困擾

轉季潮濕起敏感 我都係咁

有冇絲打係唔用塗改液裝嗰啲防曬㗎?
用完皮膚好似差啲咁

我

印象中用過sofina 同專科
兩支都係搽唔到面
sofina 用一日即爆瘡
專科好似用過一兩次就冇用

好貴啊 冇記錯好似成二百四咁上下 好赤
買左日霜 唔笠 幾好用
（晚霜仲貴 覺得買肌研唔值 乾人有乜推介 ）

無錯
除左CDP 仲有kat von d concealer
都係cdp咁高coverage 好似300幾咁上下
好正

搽唇膏前搽YSL唇部精華，佢好似係Target去唇紋
我覺得幾有用

每日/晚搽Cream都搽埋手 D貴cream搽手 感覺好爽

油雞唔好揀La Mer，CPB啦 全部好滋潤架喎

Tarte Amazonian Clay咪算

CPB遮瑕真係取代唔到 （尤其係用黎遮痘 ）

啊哈哈哈 同你地相反 我試上手見到咁白 即刻買左

當係提亮Base 爽

用緊
去到夜晚塊臉會暗咗好多

係呀！！！！
好暗沉 好似色素沈澱咁
絲打打算點做

有無絲打用過安黛抹肌淨膚水

我最後流白色汗 所以先話似藝伎

但我反而落咗妝好似會白淨返少少 可能真係個粉真係暗得好緊要
我本身係配膚色既防曬
見之前有絲打講用biore隻紫色防曬 可以防礦物粉氧化keep住白
諗緊換支白色/粉色既防曬試試先
始終都幾鍾意ipsa個粉餅 貼得嚟又遮到毛孔

我係落左妝先暗沉
我用緊冇色既防曬

最近買左呢隻磨沙 又平又好用
本身乾肌都唔太敢用磨沙
見佢咁平又講到可以保濕咁就試下
可以當面膜咁敷5至7分鐘先洗 或者就咁洗面
洗走之後唔乾 仲好似有層保護膜咁係面上

有冇人用過glamglow隻supermud?

好啊 證明佢唔會被毛孔吸收 塞住毛孔 識得跟汗流落黎

本身膚質： 外油內乾，敏感

呢排轉用ANR精華之後好返好多，D萬年暗瘡印都退得特別快 出油又少好多 係捱夜之後都係面色唔錯咁

Btw，一套咁用真係見效過單獨淨係用佢個ANR精華好多

啊我仲有用埋佢個Micro Essence 玻璃樽大大支 睇怕用到天荒地老

（係買完Essence之後 就開左BA比既Cream個個Sample 試左覺得太正之後又買埋，宜家試左Cream同系列既Mask覺得好好用 又想買 ）

有興趣！留名聽review

呢個牌子啲磨沙真係幾正
又平
佢有隻白色身洗面嗰隻磨沙 次次用完塊面都勁滑

但肌研雖然唔算超平 但學生叫負擔到 我自己未洗用專櫃啲護膚住 最鐘意肌研大部分無香精
絲打有無試過極潤樽身係金色嗰條line?
我去韓國乾到爆係靠佢支乳液救我一命
但平時用覺得好笠 我係混油肌

同絲你膚質一樣
你咁講好吸引
一套買左幾銀 ？

邊到有

佢係鋪頭通常有Value Set啊，無記錯既話係2XXX左右可以試曬呢堆皇牌 但係我係唔同時間買 所以係單獨一件件咁買 係無咁抵

如果有budget concern，你可以買細D ML既精華試下啊～ 同埋網購係會平D （EL自己官網會送好多禮物/Selfridges就係平過你係香港買）

佢好似係抗衰老精華嘛，我其實岩岩23 唔係好老但係可能捱夜多 肌齡都老過實際年紀
所以第一，二次用既時候係真係會感覺到塊面用完係緊左DD
我先知：原來我已經皮膚開始鬆，水份流失好快開始

唔知宜家仲有冇呢個Set
個陣美國售價係270美金好似

有冇人用過dr ci labo 啲skincare
之前係日本聽到啲人話377vc美白正 入手咗支 呢排先開黎用
見到佢套set裝好抵 想聽包膠

美國sephora有冇絲打知點樣寄返香港好？
VIB sale想買野但驚俾人cut單

淨係抹到啲黃黃地色嘢 暗粒暗瘡睇唔到效果

我其他都有用 粗粒就兩星期一次

萬寧 四十幾蚊

我細你少少
本身想試ANR eye cream去紋但好似冇咩用
下次thankful week出set買黎試下先！

我都係 流白色汗真係超樣衰
一係用佢深藍色果隻

幾隻都用過，名過其實，冇咩特別

買左日霜 晚霜好似好lup咁
幾好用

眼果個有無用？ 可唔可以比個review 黎

我粗粒拎黎磨身

我見sf買呢3枝都係1600左右
平好多 想試下

Cdp完全係無可代替，我出街就算個袋幾細都一定要帶
AmarnI 有支都幾好用

有冇絲打買到NARS wanted cheek palette?
粉紅色嗰個好靚 好想買

人在加拿大 五月頭番香港 可以代購sephora

呢隻粉餅我又用過
果陣係ba 幫我試色..
點知返到屋企開始用覺得勁黑
放埋咗一邊 浪費咗幾百蚊

另外隻三色遮瑕真係冇咁勁
乾都算, coverage 又唔高 ...

呢度冇咗成$700

st. ives 磨砂都幾好

係咪而家廣告賣得好勁果款?
之前買咗藍色(保濕mask) 仲未用
見到呢款白色for deep clean 又想買

btw 絲打可以去glamglow fb
跟佢follow 拎sample

我都有枝面嘅anr sample
但我之前買咗clinique 72H gel cream
買estee lauder ANR 跟住clinique留返冬天用好似好搞笑咁

係skin aqua 唔係biore

金樽冬天用到而家都仲係覺得勁好用
我搽唔到cream (太油) 剩係靠化妝水保濕
冬天香港完全夠做
冬天用量會多啲 佢吸收得好好可以上完一層唔夠再上一層
而家呢啲天氣一滴仔就夠
睇dr ivan 話肌研化妝水嘅成份已經有齊保濕同鎖水功效
可以唔搽cream都鎖到水

眼個個真係無咩用 淨係Silicone多
分分鐘Fresh紅茶For 眼個個係好過佢 起碼用落舒服個味都正D

用黎補妝都覺得好暗

想知邊支
我用過兩支覺得無咩特別就轉咗其他
好想全套skin care都用哂肌研

萬寧好似$149 都幾貴

有買埋同系列日霜
唔知係咪敏感 我會越搽越乾
我剩係推化妝水

除咗萬寧嗰啲 有無其他地方有賣肌研

Origins買比屋企人既
第一次用Caudalie

大家如果去泰國旅行會帶粉底/粉餅
好多痘印 唔化唔得

我今日都係卓悅買左st. ives磨砂 neutrogena hydro boost water gel同萬用蘆薈gel 加埋先百六

用緊
有期下巴瘋狂爆瘡 塊面出好多暗粒咁既野
覺得皮膚唔吸收就開始用
我好懶 每晚臨訓抹一次就算
用咗一,兩個禮拜d 暗瘡就停咗無再出
而家就算谷瘡都會每晚濕敷一陣
唔會話即刻好 但會好得快d
用咗d皮膚穩定咗好多

如果係極潤化妝水得唔得 我inbox問過陳皮 佢都話肌研化妝水好 但唔知佢話邊隻

金樽比白樽再潤啲咁解
白樽我都回購過幾廿支
白樽卓悅有水貨平萬寧一半

我依家用緊ad+ 3號做lotion 但好貴 諗住用肌研化妝水代替

呢個牌子d body loction都好好用

想問下有無eye primer 介紹，眼皮好油，眼線好易溶

絲打們對混油雞買粉餅有咩建議呀
想控油longlasting嘅, coverage唔太低就可以

Armani Lasting Silk UV compact foundation

想問下各位絲有邊隻concealer 好推介
本身黑眼圈用緊bm liquid 但睇上面絲打講係咪要用橙調嘅先會遮得好
不過我最需要係遮啲痘印
成日係咀上面 人中個啲位生暗瘡 唔遮就會好污糟咗撻咁
而加用緊以前買落支kill cover用住先
但係而加天氣一熱 佢就會浮出嚟
所以想問下大家有邊支遮印好推介下
利伸 混油

Fasio,za美白

想問大家平時去開邊到修眉 有無推薦

我覺得Nars好用ud
Nars可以keep到成日

Sofina primavista

會唔會變暗

兩隻都未試過

nars我都遮唔到
有用呀 用緊kiko隻橙色corrector 始終都係遮得個一半

fdt stick會唔會好乾？
我好易起乾紋 垃圾眼

講多句 冇買cdp但用過fd個枝試一日 都起哂乾紋
到底仲有冇野救到我

有無絲打用過fancl 肌底液？ 黎緊去日本旅行,想睇下日本買會唔會平啲？

有冇絲打用過THREE Angelic Synthesis Foundation Serum ? 網上個個都話個效果唔錯 想知實情係點 好想買粉底 但驚買錯 THREE依隻$550

有用過啊，覺得都唔錯！
佢有分清爽同滋潤（好似係）
我覺得佢都幾易吸收，另外我超鍾意用佢個潔面粉！

唔該晒，聽日去睇下先

日本買平好多，您準備大啲個gip都得啦
退埋稅好似差唔多半價咁，上次我去我姨媽叫我每半打

有無絲打用過addiction 啲產品？
平時好小聽人講呢個牌子但對佢啲野幾有好感
見佢fb有得拎防曬sample

係 佢分水潤同滋潤 我諗住買水潤夏天用應該都夠！
用潔面粉洗完會唔會好乾？以前用過suisai洗面粉 洗完乾到敏感起晒粒粒 驚左以後無用過洗面粉

好吸引 佢細細支一支用到大約幾耐？你係專門店買？藥妝店唔知有無得買
其實佢隻膠原蛋白都想買 不過咁多支唔知點帶翻黎

夏天用水潤夠晒啦，唔係太滋潤會好笠～潔面粉唔會啊！佢少少就起到好多泡，洗完都唔會乾同唔會崩緊，所以我黎緊之後都會keep住用佢 （我用佢之前用開專科）

Urban decay

唔該絲打! 睇黎要加埋入shopping list

不過fancl d野好快過期月好似一兩個月就過期
定係大家唔理照用

係開封後擺得一個月呀 未開封既無所謂唔過期就得

唔係好暗沉得明顯，但係。。。T區出油後，係鼻附近D位略嫌斑駁

不過佢本身粉質係好好，用返控油D既Primer可能彌補到呢個小缺點

利申：唔係咁鍾意用Primer

Btw 唔鍾意佢自帶個個牛皮粉撲。。。 覺得上出黎個個妝感唔好睇 會用返掃上

有用佢遮瑕，粉底，防曬，胭脂液，全部都好好用
primer試過sample都幾好，但太多化妝品所以無買

黑頭好多同毛孔大到仆街 請問有無咩產品推介

我跟佢指示既用量其實一個月已經差唔多到底
但用過2+1（兩支肌底液+1支乳液）依set 覺得皮膚無乜改善 唔覺得皮膚特別水嫩左 人夾人
*本身混合油皮 但皮膚又長期好乾咁

問下咁多位有無人用過EL 既Double wear
見勁多廣告又話好持妝咁想聽下大家心得 推唔推薦
主要想問：
-推唔推油皮用？
-會唔會出暗粒粉刺？
-隻粉底乾唔乾？

fasio可以係邊買

依度

用過玻璃身粉底 冬天用一啲都唔乾 好自然 係衰在遮瑕麻麻 但我會回購 因為用佢無甩過皮唔乾
防曬都好用 用完再買

想問下絲打佢個遮瑕岩唔岩乾肌用？想試下佢

我仲用過正方形身既primer 冬天冬佢同支粉底 真係一流
我幾鍾意呢個牌子

有無好閃好閃既眼影推薦

Colourpop

控油 持久 防水防汗
妝感厚 略乾

直接切開痴上面就得？

可加我？

我用係好快好暗囉
好後悔買咗

我都唔係好知因爲我係幫我姨媽買，但我係佢屋企用過cleansing oil, 都幾好用
我係專門店買，如果你去東京，ginza個間應該最好買，有幾層。啲日本妹超nice,就算唔係好識英文，都好落力幫您
我都係寄艙咋
未開封fancl可以擺好耐

Sofina遮暇度麻麻

唔該絲打!!!!!

agger, 利申 用家+油肌
配muf 碎粉用一流
朝早7點上妝返工去完街返到屋企夜晚11點都唔使補妝
我自己又冇出粒粒

原來開封後放得一個月
我仲開咗枝放咗係男朋友屋企
係咪要掉了

我係由尾部切開一小片，剝皮再擠d 汁液黎敷全面，有印既地方就用果肉重點敷，敷5-10分鐘左右，再用冰+化妝棉輕輕咁印，然後再搽返保濕

明白 謝謝你

Fancl Bobbi brown 同three嘅落妝油好用d?

*邊款好用d

想知fasio有無其他野好用咖

試用左幾次 發覺化妝貼左好多 無浮粉

利申 乾肌

ok呀 我都係乾肌 我用唔會起乾紋

用緊fancl其他兩款未試過
日本買好平
用左好多支了
落得好乾淨 唔會乾
唔覺有搞到起粒粒果d

本身諗住去拎sample 順便買埋
去到堆ba 圍住吹水 問佢拎sample 就西住面講"拿 sample" 心諗下你依加咩態度 即刻頭也不回咩都唔買
但個防曬係好用 唯有去日本先買

佢送神仙水同r.n.a. milky lotion 同essence 俾我
so far 神仙水同lotion 我ok 冇敏感
就黎用完諗住去再test 吓

不過都想搵第二間check 缺水缺油etc

fancel 落妝得一款?

呢款囉

個間ba真係好西 無幫襯過
人地台灣服務好幾多又唔會因爲週年慶hea答你

我都諗住買埋嘢，聽完你講即刻慳返

我自己覺得Shu綠茶 > Clinique > BB > Fancl > Three

性價比最高都係Clinique

單純論：清潔度，唔起痘，乳化速度

有兩款，一款油，一款膏。
用左油那款4年，唔乾，用佢落妝落完好似皮膚好左咁。
但想試Clinique。
好耐年前用過媽媽用開的shu綠茶，起粒粒

（以前油肌，而家Balance 左d）

thx 絲打, 我以為佢有幾款
不過我會去fancl度睇吓

我有用Clinique 落妝膏
落完唔會好乾 又唔會生粒粒
已回購3盒
油我都有 但只係用黎落眼妝 好少用

Fasio櫃點愈來愈少咁，台灣都係咁

好多年前周圍都有，隨時似就退出海外市場

乾肌用緊dior star foundation
好快就氧化 有冇推介

好想買佢枝防曬，我過幾日去關島想搵代購都代唔切但唔想貼錢買難受

Suqqu粉霜
La Mer粉底液
Estee Lauder Re-Nutriv粉底液/霜
CPB
平D就Shiseido
Chanel , Dior係暗沉得快

用過卸妝膏就唔會返轉頭用油
我岩岩開始化妝係用Bioderma，跟住試卸妝油好一段時間，宜家一路都係卸妝膏

使用卸妝膏係皮膚最穩定既日子

我而家都有用bioderma 但係成日覺得好唔乾淨咁
放咗係到好耐無用
絲記唔記得Clinique 個卸妝膏香港賣幾錢？

呢個應該係280-300 我唔係好記得
但係有排用 同埋眼妝都一次卸曬 完全唔刺激
卸緊眼妝（Mascara，眼線，眼影膏）我都一路打開眼睇電視
如果係外國網買真係240-60係可以買到
（好過買Banila Co啦係咪！！）
利申：對韓牌無好感，你比到Whoo啊雪花秀我用都係咁話，韓國全部野都係同部隊鍋咁上下層次 ）

係啊我係look fantastic 買架
而家做緊20%off
£20咋

哇 你買到超值價
Btw好想試Emma Hardie，但係EH連Lookfantastic 都標貴左！！

佢係英國應該係380咁上下價錢，係Look Fantastic 都賣500 收緊Eve Lom咁上下既價。。。 咁即係逼人買返Eve Lom姐

我兩個牌子都唔識 有咩特別？
你係咪都係講緊卸妝膏 ？
我見到feelunique 賣緊£47有85折
Spacenk 一樣價但買滿£60減£15
唔知幫唔幫到你

正啊 謝謝你 放工之後即刻睇睇先

Emma Hardie同Eve Lom都係英國牌子，呢兩款卸妝膏都好有口碑 你有興趣可以睇睇啊

利申：用過Eve Lom ，如果化大濃妝/偶爾一個星期跟足Eve Lom個個方法去用佢卸妝1，2日 你會感覺上皮膚特別乾淨，好似真係卸曬D妝出黎，毛孔入面個D都清理埋既乾淨感 但係又唔會乾
（不過有人係唔鍾意佢個味，佢個質感Etc，同埋都唔平，宜家佢係海港城有專門店啦，經過可以去體驗下先買，始終都係算比較價高既cleansing product，謹慎D買 ）

好啦唔該哂
等我遲啲研究下
啱啱又買多盒Clinique嘅 stock下貨

唔洗急啦 夏天唔洗咁潤，用Clinique仲好，又Efficient 又抵用

絲打們有冇用過mac既waterweight concealer?
想知會唔會好乾 同遮瑕力夠唔夠

或者呢支

係咪啫係隻防曬base ??

想問油性敏感肌有咩洗面野推介😭🙏

我用curel泡泡果支都幾好

我諗係掛我其實未用過 ，見好多人話正先打算去counter慢慢試慢慢揀。

想買豆沙色/乾燥玫瑰色既唇膏 有咩推介

下個月去日本
有冇人用過sofina/ 雪肌精個cc粉餅？
邊個好用d
本身打算買ipsa
一黎日本唔係平好多
二黎見到有絲打話用完皮膚暗沉左

混乾

有冇絲打用過ysl氣墊 覺得點？
前排買左ysl超模同妝前乳 覺得好好用 又鍾意用佢啲唇膏唇釉
就快夏天 想買個氣墊補下妝咁 想問下有冇絲打用過ysl氣墊？
或者有咩其他好用嘅氣墊推介

你個名都係YSL喎

算係半個ysl fans..

之前貪個樣靚買左兩款ysl cushion 非常後悔！！
無遮瑕力但又唔知點解好厚
雖然人人膚質唔同 但我真係非常唔建議買 貴又垃圾
反而唇膏真心唔錯係真

實有好BA 嘅 就算係香港專櫃我都遇我唔少超nice ba 但要睇彩數 去counter 試下啦 比佢西面咪唔買囉 自己又唔會少忽肉嘅

唔該哂絲打 試完再上黎包膠

放咗幾奈
三個月一定要掉

我見我姨媽全部放雪櫃

我用shu櫻花同琥珀，fancl如果係日本買好抵用，佢consistency 厚過shu 櫻花, 同 shu 琥珀差唔多
當然一分錢一分貨，琥珀用完膚質會好靚

有人講過Clinique cleansing balm 好用？

Giorgio Armani designers shaping cream foundation / cream nuda tinted cream / la mer

我有做皮膚科護士朋友講過
落妝係要:
卸妝油/奶 ->乳化-> Bioderma 紅水 ->正常洗臉
先洗得乾淨
我知道之前一直有暗粒問題，原來係落妝唔乾淨 只用卸妝油

有冇人知外國oil cleansing個啲castor oil,olive oil 係姐係咩油 可以邊到買

邊會花咁多時間落妝
所以盡量都唔想用油

我想問邊隻牌子有呢隻色嘅唇膏
我搵咗幾間 一係太紅 一係太紫 一係太啡

有無人用過李英愛個skincare牌子 lyanature

Freeplus mild soap 氨基酸洗面對敏感皮膚好 我都敏感肌

Nars dolce vita?

專科絲覺得乾？
我本身乾肌 想試專科

我都係咁樣落妝先覺得乾淨 但真係少好多暗粒粉刺 但我比啲fd話我過度洗面

我自己係Clinique卸妝膏 之後係Fresh既大豆卸妝洗面cleanser 都覺得好乾淨

卸妝真係唔可以馬虎！如果卸唔乾淨 真係用幾好護膚品都吸收唔到

之前Christmas 買左value set, 藍黑白紫都有用過
自己係t zone偏油 毛孔粗大又多黑頭 面頰中性

藍: 敷落去會涼浸浸，真係幾涼下，我自己幾鐘意，冬天敷完會印走表面個啲再按摩吸收，之後直接搽cream, 對我黎講夠保濕，夏天會洗走佢再加正常skincare routine。保濕效果其實一般般，純粹貪佢涼快感敷完黑泥用好似鎮靜到皮膚咁 有強烈椰子香，我聞落覺得幾舒服，不過應該唔係個個都接受到。

黑：粒子都偏大，第一次用個時乸到仆街 不過唔怕死既我有繼續用，慢慢就無左種感覺，但敏感肌應該用唔到。一定要輕力磨，大力會痛，用完塊面係滑左既

白：我會回購！價錢都偏貴下，所以我多數t zone用就算，好少全面用，敷完真係feel到有做到野，深層黑頭唔會話冇咗，但對淺層黑頭幾有用 自己用既方法係乾咗就即刻去洗，敷太耐我皮膚會出番油。

紫：用完好似白滑左緊緻左小小既，但只係得小小，效果又唔持久，撕出黎個時邊位好難撕得乾淨，所以整體感覺一般，唔會回購

諗緊用epionce lyric gel 或者milky lotion cleanser 好無😭😭😭

台灣醫生陳皮都話係淡妝就一次卸妝 一次洗臉奶 濃妝就兩次卸妝 一次洗臉
過度嘅話係會破壞皮膚膜 好難先會修復返 佢話有時候有啲啲未卸乾淨嘅話係會由每日皮膚角質層到甩咗(?)
我跟左佢方法做 我反而少咗暗瘡同皮膚問題 可能真係個個人唔同方法

本身想覆上面講緊glamglow 既絲 唔記得左quote

Clinique cheek pop 真係好好好好用，第一次買個時揀左最多人推薦既pansy pop，我本身黃皮都用到，好顯白 粉質都幾細

之後試埋melon pop 同pink pop
Melon pop: 元氣色，重手左都仲好自然
Pink pop: 好正宗既粉紅色，白皮黃皮都啱用既色

真係好用到想包色 準備買fig pop同rosy pop

呢隻防晒，我有次手痕試日本個集運買過返嚟 ..
唔會lup, 都保濕，唔會出粒粒

不過搽完塊面好令，如果想就咁搽完當防曬好似油光滿面咗 d, 點都要上返 d碎粉

如果就咁當防曬用唔再化妝，其實 obagi果隻好 d, 佢同 shiseido金色果支差唔多

Obagi 防曬好用？

之前係咪有絲打讚過avene同ad+防曬好用？係邊款？
依家用緊anessa金色嗰隻 覺得用耐左多左好多粉刺

專科乾啊....

專科其實唔算乾，so far我都用左3支，但比起Fancl，我就覺得Fancl再好啲！

卸妝水有無好推介??
我用過bioderma紅同藍 但都係出暗粒

用過花印同alovivi落妝，覺得2支都好似，但alovivi平好多。
但係會唔會出暗粒就唔知，我自己同朋友都冇咩問題。會唔會係落得唔夠乾淨？
不如試下fancl落妝油？我覺得好用唔笠，同埋落得好乾淨，不過mascara 要另外落

有無試過洗完再過水？
我廢得滯覺得alovivi同bioderma紅水都好似差不多

可能我老喇，覺得專科乾。話說14，5歲時覺得佢好用過。

有冇200蚊樓下好用防曬推介 想要易推唔會白左撻既
之前用開biore 藍色清爽個隻 好似好易甩
又要成日户外做野 唔想起晒斑

絲打們上完粉底會唔會全面落碎粉定妝？
因為唔落覺得好似好笠咁
同埋驚頭髮痴到塊面 d頭髮就好易笠
同埋我短瀏海 仲有唔想hi到男朋友件衫一撻色
但係落左碎粉塊面好matte.. 冇光澤
有冇絲打可以教下我

我混油加乾，
冬天冇咁晒果陣就用 avene spf30
晒果陣用 obagi spf 50, 佢唔"笠", 但係都唔會乾

Nars！！！

落碎粉 但係打返自然既光影，例如：DiorSkin nude air luminizer 就有返水潤感

想問有無人用開 canmake 綿花糖粉餅？

我上完 bb cream 跟住用黎定妝

但一補妝就好似卡粉 係唔係我用錯左

絲打係咪會買？我都想夾啊

我買左豆乳 sana試

唔會係過度洗面啦，咁樣先係正確嘅落妝方法 同埋一定要用micellar water 同mak一次，吸啲化妝品殘留物出來，好多人都唔知micellar water 嘅真正用法
同埋要視乎您咩皮膚，乾肌用奶，油肌用油

無錯
落妝係應該佔您護膚最少一半時間
要皮膚好，就一定要有effort la

同埋一定要用micellar water 同mak一次，吸啲化妝品殘留物出來，好多人都唔知micellar water 嘅真正用法 我第一次用完油，乳化，再用biodema 紅水，真係嚇死我，原來一直都落唔乾淨

真係要聽專業意見

豆乳面膜好好用
我每次去日本都買好多
又平又好用

如果你想要光澤又用碎粉，Highlighter 啦
再唔係可以用Mac fix mist

我自己用緊glossier 同 amarni translucent powder
So far 好滿意

我用開bioderma 紅水
差唔多價錢可以試下L’Oréal 同Garnier 都唔錯

貴嘅nars都係唔錯嘅選擇

我朋友都係台灣醫生

係呀其實咁先洗得乾淨 我通常都係落兩次，洗一次，我兩年臉頰無生過暗瘡

你用完有無過水

la roche posay都有分清爽滋潤 無記錯$150好大枝幾襟用

乳化即係咩？？

我都會掃豆乳面膜 雖然精華少 但保濕效果幾好

有冇絲用過Anessa，係唔係真係咁好用，次次去Manning 都缺貨

我都想試下佢個豆乳mask，唔知效果如何呢，我就用開barrier repair 粉紅色隻mask

我用緊，好清爽

記得用完，全部一定要過水

好用過barrier repair ， 保濕又透亮

用完油按面，再加水按，就係乳化，油會變白色

我用Uirage 覺得保濕過bioderma
抹完面冇咁乾

係咪呢隻呀sis?

唔係
豆乳sana

我自己有咁多款面膜
我本身乾肌加係英國天氣乾到爆，試過塊面裂開 無誇張
所以我每假期返香港最少帶七十至八十塊面膜返英國
有咩問題可以問我，以上我全部用過，仲有台灣大部分面膜我都有用過

其實係唔係當洗走 d 油咁？

豆乳 試緊盛田屋 一罐個隻
感覺幾好 敷完個臉好潤 唔會笠

minon點睇
幾貴

睇下呢你，大概係咁，但唔好聽佢講one step 搞掂

Minon 主打係抗敏感保濕，比一般面膜唔同，佢精華係jelly 咁，不過不失，但如果你真係好敏感，可以一試，因為你應該好多面膜都用唔到。我個人覺得唔夠保濕 但香港夏天都ok, 佢個sleeping mask 唔錯我覺得

平啲又功效一樣會係台灣天山雪蓮，我用曬所以無影出嚟 summer會過台灣買十盒八盒
我一有敏感拎出嚟，馬上抗紅

我用過三款，櫻花，綠茶，琥珀，我個人覺得琥珀最好用，當然貴好多

我用 fancl nco 都好乾淨!
今晚試下用完 fancl 再用埋紅水先

Fancl 我都有用過，係唔錯嫁

之前用過 DHC ，感覺上無 fancl 咁乾淨

真心正 本身為咗湊數 就聽ba講買咗nude pop
上面好正好自然
之後睇完好多review都話pansy pop對黃皮友好
用咗一次已經好鍾意
平時對胭脂無乜話特別追求
但買完呢隻真係好想繼續試埋其他色

我麻麻地DHC呢個牌子，聽聞用佢個潤唇膏好易爛嘴

之前想買雪蓮
啲台灣forum又話麻麻
絲用邊隻

我上年十月去澳洲帶住dhc 一日唔夠就乾到爛咀 咁你諗佢有幾潤喇

我有用開粉紅色果支潤唇膏
都幾好用
但而家轉左用凡士林覺得仲正

絲打有無用過寵愛之名 就黎去台灣 有無邊啲面膜無香料無酒精值得買 利申敏感肌

有冇清黑頭好介紹？

寵愛之名亮白淨化生物纖維面膜，係我用過美白最好嘅面膜 但都幾路是，以開格嚟講

寵愛之名，dr.wu, Lovemore豐台灣，呢三個牌子敏感肌用都ok

聽過好多人講用到唇部敏感

成日都覺得佢枝潤唇膏好過譽
又臭又油又唔潤
不過外形的確幾靚

最後都係回歸凡士林懷抱

用過fancl同shu shu用到爆哂瘡爆哂暗粒 fancl就very good但好快用哂

可能人夾人啦，但我無咩聽過有人話唔好用 您一去康是美見到有人掃呢個面膜，一定係香港人
同埋最好有恆心用到一盒，打後一定有效

幾貴*

係咪都無乜香料 好怕好香啲面膜

最無香料一定係dr Wu 呢個牌子係我真愛，用咗二年，皮膚穩定咗好多好多

咩大牌子，小眾貴婦牌我都用過，( la mer, Estée Lauder, Skii, cdp, perricone M.D., omorovicza etc )
回歸最基本，無香料無色素少防腐，您會發現皮膚會好好多

Dr wu邊款 不過有朋友之前用佢啲精華敏感所以有啲驚

佢有兩款一樣顏色包裝，
但字唔同，呢款係貴啲個個，我用呢個三年了

我基本上佢大部分產品我都有一個係屋企 想知邊隻再講

你朋友用邊隻？

似乎fancl好過shu
咁要試fancl係咪去返專門店買? 有冇邊度買平啲?

我都唔記得 好似美白條line

我都有用過 夏天雪完再拎黎敷真係好正

原來咁有學問 我通常用micellar water抹咗再洗面奶(有卸妝功能)再正常洗面 咁樣啱唔啱？

即係要敷Micellar Water ???

調轉，先用奶，咁用micellar water 再正常洗面